今晚食燒魚魚燒豬豬

估下係邊

魚魚

泰金國嗎

無炸嘢

超正呀
點解成日都食好野架

勁好味

同朋友岀街食

求名！

食罐罐

唔成日去食不過記得咩名 我係認位 不過食過咁多間得佢個生蝦係炸左個頭 勁正

成日去食不過唔記得咩名 我係認位 不過食過咁多間得佢個生蝦係炸左個頭 勁正 係九龍城

好正呀

弘b食左咩正野

？🤔

屋企自己整椰子雞煲

冇開post 自私食

金_花

全個台得你一個弱智肥佬姐，你冇咁大本事影響全個台